+++
title = "جشن نصب لاگ کرمانشاه(install fest)"
draft = false
description= "جشن نصب گنو/لینوکس و آشنایی با پایتون"
weight= 1
author= "آفش "
date= "1396-08-25"
+++

لاگ کرمانشاه (kshlug) از علاقه مندان به سیستم عامل آزاد گنو لینوکس دعوت به عمل می آورد تا در جشن نصب و سمینار آشنایی با پایتون شرکت نمایند .

علاقه مندان میتوانند جهت شرکت در گردهمایی پانزدهم لاگ کرمانشاه به همراه لپ تاپ های خود در روز شنبه ۱۳۹۶/۸/۲۵ ساعت پانزده به نشانی سه راه ۲۲ بهمن نبش کوچه امام جمعه آموزشگاه هوشمند رایان حضور به عمل آورند.

